一人一個無厘頭既分手

我先
Ex話自己公幹 失蹤左半年有多
唔想再哂時間 所以text佢講分手
佢幾個月後先睇
喊哂咁覆我話好多苦衷唔知想點

樓主 分手啦得哋

有啲搞笑

係咪做臥底架佢

#1擺明有第二個

到底有啲咩苦衷

你條仔去左戰地當兵？

講佢d苦衷黎聽下 ，幾搞笑

話要準備interview 之後冇揾返我
最後問返佢先話投入唔到段感情

發完夢訓醒